[警戒] 不要與極權政府建立任何對話關係！

轉載

我知道好多人係陳雲 hater，我都要 share 佢講呢番話。點解？因為佢提起「對話關係」。記得我講過千萬唔好同政府建立對話關係呀？爬下post，睇返我之前點講啦！你一同政府建立對話關係，你一定俾佢地牽引住，跟住死無全屍！仲有，唔會再有法網肥人睇，因為我好可能都會被捕！

//陳雲：不要與極權政府建立任何對話關係。Once you do this, you are done. Once they do this for you, you are done.

我剛才看林鄭月娥的錄影講話，定格在她末後的四個字：「嚴正執法」。這四個字，才是今日的講話主旨。

目前，民主派已經召開記者會，與極權政府對話。
林鄭月娥剛才的錄影說話表明，絕對不會特赦，政府會嚴正執法對付示威者。泛民與政府對話，是接受政府撤回，支持政府嚴正執法，剷除政敵和異己，並且為一直躲在背後享受好處無出聲的財閥商家剷除妨礙賺錢公共秩序的示威者。

財閥只是要取消逃犯引渡條例，保障自己安全，他們不要普選，更加要嚴厲對付示威者。泛民只是依照財閥的指示做事。

財閥是看不見的deep state，他們利用了一片公心的示威者對付北京之後，就用政府的黑手殺滅示威者。//

當日，市民反對逃犯條例，
是因為對 中國法制的不信任。

由6月9日至今，林鄭政府謊話連篇。
香港警察濫權，不佩戴委任證，隨處進入私人地方，多人被打，未審先判，
可見香港的法治已蕩然無存。

由對中國政府的不信任，已延伸至香港政府。試問原本針對中央政府的「撤回」，怎能應用於現時失去法治的香港？

實現普選，才能令香港平靜下來。看起來很難實踐，是挑戰國家主權。然而，這不是中國政府一早於回歸前答應的嗎？是誰 反口覆舌？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

巴打幫手推我個post 我P 仔

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

會唔叫返作者自己出個英文版好D？佢應該都係同路人